====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La beauté naît alors de la réversibilité et de la légèreté des montages minimum (pas de plateau , peu d ' équipements) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

